美斯轉會？

美斯轉會？

去英超證明自己？

曼聯？

去曼城搵哥狗啦，養得起之餘又岩佢踢，拍住迪布尼實屈撚到顛

如果踢琴晚耶蘇個位，利記半場已經輸緊半打

阿仙奴

險簽美斯

不再是廢雲時代

confirmed 紐卡素